英超最新排名：曼聯第一，熱刺第二，曼城第三

30miles?

會唔會港超球隊多過佢

30

阿婆都行到

30=49KM

32km 你阿婆都行到

我獌又贏

就快改名贏聯

點解唔係呢張

恭喜獌聯獲得今屆第二個冠軍

屈福特hea到咁
起碼搵下姐妹球會烏甸尼斯 格拉納達踢下喇
又留係英格蘭搵咩隊踢